一定要d “中立” 朋友登記做選民呀！

自己登記做選民唔在講啦

多一票就多一分力
那怕佢係淺藍
將來都叫有個機會改變下佢
多一分機會

好似最後今日
冇人推熱門？

Push

link